有冇人諗過有100個特派懲教飛虎最開心係邊個？

係d犯呀入面今晚一定開party

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

正苦就係希望將其他紀律部隊拉落黎，等佢地同示威者對立，搞分化！

我係犯就係入面起革命，起碼爭取雞亦大隻d！無左隊精銳部隊係入面，班柳記實好淆

吾知入面有冇犯撐警㗎呢？做犯做到撐警真係想笑

我想講真係有 而且都頗多 典型廢老思維
前排先有個終身犯特登寫封信去支持黑警

真係抵佢響入面坐